想做輔警，有乜嘢注意

好想做警察，真正為市民服務，維護治安，請問做輔警係咪最快入警隊嘅途徑，有乜要求，難唔難入？

拉

做警察要求好高ga wor
要無良心
無人性
無道德
不分是非
不分黑白

正常人好難做到
加油啊巴打
努力掉咗個良心佢啦

輔警有冇槍？

智商要正常水平以下

都想知，係咪所有規格同正式錄用警察一樣

強姦殺人放火
夠膽做就會請

如果
有良心
有人性
有道德
是非黑白分明
會唔會同班同事喺工作上擦出火花

yes
都會學燒槍

咁樣我建議你做消防算啦

如果智商140以上，入到去會唔會佔優勢？

吠兩聲黎聽下先

正！

不推文

我可能知道樓主想做乜

魔警
小弟支持為民除害！

會

大家記得拉
呢類po容易上熱門

想維護法紀囉

訓練方式一樣 要求冇咁高
收工99%冇得陀槍

當更有槍陀架嘛？

注意人身安全

畀狗雞姦